其實HeHe搵個伴係咪真係好難

HeHe都係想同個啱嘅人過得開心快樂啫
好似好難咁

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Sheshe都係

唉 大家都係想開心快樂

唔好期望會現實生活遇到
愛情唔親身行動唔會自己降臨
加油

對準政權 遍地開花

試過直仔玩
又試過追HeHe結果人地唔鬼理我
有時真係想喊

*試過比直仔玩感情

拍過幾次拖，自己個性太火爆加情緒化，分過幾次手，越嚟越唔想出嚟害人、另一方面又會思考拍拖嚟做啲咩，好似無咩需要...

但最近陰差陽錯又識咗個男仔幾好，好矛盾....

總會揾到嘅
同埋咪再同直仔

好多謝你祝福我
我之前都唔知佢係直 結果搭咗沉船一年 升返上水面又要多一年

Me2
驚傷害到人又傷害到自己

系好難

係
香港獨立都未到我有男朋友

yes
現實遇到個靚仔，每朝去麥當勞食早餐都見，但唔知佢係咪hehe，唔敢主動出擊

I love you

我怕羞，唔敢開口

最驚表白完，對方係直男

咁又唔洗表白既，問佢拎contact先囉

對望姐，唔代表乜

出面十個有九個唔係想同你約fun就係同你換相，渣男玩感情又一堆。想要一個hehe同你相處成世，又會愛你錫你唔變心，真係好難，變直可能仲易啲搵個好伴

我身邊都識一啲member friend
佢哋全部都拍過拖 但係全部都散晒
咁搞法落去唔通我都要做單身貴族

咁又係 佢可能見我樣衰得滯
想望多幾眼研究下點解可以咁樣衰

已經差唔多一個月見唔到佢嚟M記食早餐

抵制M記，所以見唔到

去埋KFC食都唔見

人地可能走去食渣哥呢

唔好話HeHe HeShe 都未揾到

到底有咩方法分到佢係直定唔直

冇
試過有直仔話愛我之後仲錫我塊面
點知話只係朋友既鐘意
“I like you as a friend not as a lover”
我真係屌佢老母
咁就比人玩咗一年

直仔有毒
但係啲直仔平時都係甘對啲男仔fd
所以獨自暗爽算

梗係冇
屌佢老母

垃撚圾直仔

樓主靚唔靚仔
利申:非GAY

要搵一個合適嘅人，從來都唔容易。

我都唔知
外國人話我可愛得意
香港人話我正正常常
唯一共通點就係大家都話我眼大大 眼睫毛好長 對眼好靚

唔係gay既做咩咁問

直仔通常都好乞人憎
好似完全唔知道自己真係會hurt到人

你係咪好矮

所以依加唔會諗甘多了
佢地講咩都唔會鍾意人地

...165
唔係gay嘅做咩咁問

好奇下 唔得咩

想知道其實你地直仔有冇試過對同性產生感情

我其實唔係直 我算係Bi
男女都試過

你靚唔靚仔

唔靚仔

大唔大隻

你唔好咁變態得唔得

係呢到有好多，慢慢搵

你係咪有興趣

你係天生定係點 有無試過拍拖

呢啲嘢當然係天生
如果試過拍拖就唔使開post

介唔介講下自己幾多歲 應該唔難搵呀 連登最多GAY佬

平時有咩喜好咁呀

鍾意畫畫同聽音樂
不過唔好以為我係文科人 其實我係讀理科

睇得出 科學文青

細細粒可愛嘅仔仔
最近都鍾意咗個差唔多類型 但佢應該係直仔

不了

我都鍾意呢種類型
好想有個可愛得意仔仔攬住我 佢個頭埃落我個胸度
可惜我太矮 就算真係有得攬都係我埃落人哋個胸度......

咪係囉 你似係俾人攬住個一個 咁講巴打你好似幾正

真係咁正就好囉我都想俾人攬
話說你似係俾人攬住個一個嘅潛台詞係你似係一個0仔
但其實我係10

10仔仲正
兩邊都可以做

我都覺
征服人又得
比人征服都得

巴打你states係咩

可愛仔仔